Mr. Crypto — авторское криптографическое приложение, шифрующее данные в изображения стеганографическим методом замены младшего бита. Благодаря встроенной возможности шифрования данных и хранение в тайне длинны данных вероятность нахождения данных в изображении минимальна. Также программа имеет украинский, русский и английский интерфейс. Более подробное описание и регулярные обновления на моём сайте http://sergprogramz.pp.ua/